條女對鞋唔錯

痴撚線咁都影

屌 好似男人腳

係唔係調轉左件衫著